# Bash

## Task

Напишите bash-скрипт с обработкой статусов и ошибок, который проверить, что на странице https://it.is.mysite.ru есть текст "Про важное". Прокомментировать команды скрипта.

## Solution

Разработан скрипт check_website.sh который:
  * получает контент со страницы https://it.is.mysite.ru;
  * сообщает об ошибке если curl не смог зарезолвить хост;
  * получает http код ответа и сообщает если код не равен 200;
  * ищет фразу "Про важное" в контенте страницы и сообщает результат поиска.